有理由肯定勇武一直係被五毛帶住走！

行動必定失敗！
只係畀政權有得譴責！
行動前後不斷研究極幼稚嘅所謂裝備！其實係玩緊煮飯仔！
唔知點解要勇武又要做道德撚！
每次行動過後必有人根本乜都冇做到被打都被捕！